[有神快拜]麵神真係燈到連雞都冇得叫

咁多位清 冷靜落黎！！！聽我麵仔一席話啦！！！！

「人生流流長 叫下雞開心下仲好」

荃灣涉事卓明樓有「一樓一鳳」單位 衞生署人員按鈴但無人應門

雞蟲人心惶惶

唔玩牛熊雞
仲有鴨鵝

佢祝天下老母開心
結果母親節有人染到病毒。。

除左777。

所有動物畜牲都逃不過被麵神支配

仲有母親唔開心

12 歲被捕女兒母親：以前好尊重警察，而家係亂捉無辜市民，明白點解要五大訴求

真係太燈，不得不服

燈到老母唔開心 777順利收到母親節禮物

🐮❓🐻❓

不如投票叫面神奶共

乜都燈得到

14日前燈

佢有冇燈過28日無確診？

你都傻傻地！叫你上星期一入近牛，升足成個星期喎

CLS